一人一個最難忘又心痛既分手經歷

: 其實我一直有女朋友 不過long D緊 我發覺原來我唔可以冇左佢 我地分手啦

咁點解你要由一開始呃我感情...